【和理非回合】全面狙擊TVB廣告+商場Show可以成為下一條主線

我由一開始都堅持必須全面狙擊TVB
但由於大家兵力focus喺戰場
變相令攻TVB人手唔夠 佢哋已經滿血回歸
之前馬明 同再之前嘅接二連三取消活動
已經強烈證明咗狙擊TVB Show係極有用

希望各位Dreamers可以休養生息下
多D去商場嘆下冷氣 舉下Fans牌仔 嗌口號支持下偶像

另一方面狙擊TVB廣告就一直有人做緊
但大家係時候將兵力轉移去TVB
並且合情合理合法 又冇得告非法集結
上次狙擊馬明大成功 可惜之後後繼無力
希望大家可以考慮重組TVB FANS CLUB

推 另外問幾時頒發品牌恥辱金、銀、銅獎俾廣大客戶

正苦黑警依家想靠cctvb剪緝記者會黎洗人腦，係咪應該加強番反cctvb攻勢？

推

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
抵制廣告行動組:
狙擊活動行動組:
TG channel:

我作為TVB鐵粉
我准許你地推倒最賺錢劇集愛回家

係